"諗定" 若福建獨立軍拉大隊落銅鑼灣 咁點?

咪撚玩啦... 佢哋依家連富臨門口都出唔撚到呀...

班鄉下佬未黎過大城市
唔識路架
不如問下何律師幾時黎帶領佢哋行動啦

又話去緊維園既

有一班係行緊去

係去緊嘅就youtube live咗啦... 總之咪撚戇鳩俾人去落去... 自己fc

以防萬一
面對福獨份子 大家有無咩共識 點應對?

😂😂😂👍🏻

佢地收錢做野
何生都未出聲
同埋北角佢就威姐
其他地方就....

佢地落銅鑼灣就唔同玩法啦

北角係佢地主場,
佢地南下, 老銅係香港人主場
佢地只係識講福建話, 對邊個有利不言而喻

佢哋落嚟嘅話，就叫浩南同山雞收佢皮啦... 銅鑼灣邊個揸旗吖你話？

都話富臨門口都出唔撚到啦... 洗撚plan咩...

就係希望在場人士討論下"玩法" 盡量搵個共識
一陣又狗又福獨
隨機應變容易亂

山雞奶共呀屌....

見到狗有紅色飾物請留意 有機會係武警 酒樓出面有幾個

人哋攪福建獨立喎... 唔係唔撚剿佢下話...

佢地會入Sogo買嘢